<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Index</title>
    <link>https://imlauerjobs.github.io/</link>
    <description>Recent content on Index</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>es-ar</language>
    <lastBuildDate>Tue, 17 Sep 2024 12:25:11 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://imlauerjobs.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Curl_timeout_issue_linux</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/curl_timeout_issue_linux/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 12:25:11 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/curl_timeout_issue_linux/</guid>
      <description>Necesito ayuda para resolver un error de tiempo de espera de &amp;ldquo;curl&amp;rdquo; en mi servidor Linux dedicado.&#xA;Problema: El comando &amp;lsquo;curl&amp;rsquo; está agotando el tiempo de espera, lo que impide conexiones exitosas. Entorno: Esto sucede en un servidor dedicado Linux. El autónomo ideal para esta tarea debería tener:&#xA;Amplia experiencia con servidores Linux. Conocimiento competente de los comandos &amp;lsquo;curl&amp;rsquo; y la resolución de problemas. Capacidad para diagnosticar y resolver problemas relacionados con el servidor con prontitud.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fix bash script for librecad installation</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/fix_bash_script_for_librecad_installation/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Sep 2024 11:49:54 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/fix_bash_script_for_librecad_installation/</guid>
      <description>https://www.freelancer.com/projects/linux/Fix-Bash-Script-for-LibreCAD/details&#xA;Tags: Linux, Shell Script, Ubuntu, Network Administrator, Qt&#xA;Tengo un archivo de script bash que uso para instalar librecad en Linux. Antes se ejecutaba muy bien, pero ahora necesita algo de depuración.&#xA;Puedo pagar 10 USD en Freelancer por esta solución.&#xA;¡Gracias por sus atenciones!&#xA;Solución Probablemente sea un error muy tonto.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Configure_Windows_Server_2019_VPN_Routing</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/configure_windows_server_2019_vpn_routing/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 19:58:34 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/configure_windows_server_2019_vpn_routing/</guid>
      <description>Necesito una configuración de VPN y enrutamiento en mi Windows Server 2019. El objetivo principal es enrutar mi Internet a través del servidor fuera de mi red de área local.&#xA;Requisitos clave:&#xA;Configure una VPN que permita conectar de 1 a 5 dispositivos simultáneamente. Necesito asesoramiento profesional sobre si se debe configurar el túnel dividido. Habilidades ideales:&#xA;Amplio conocimiento de Windows Server 2019. Experiencia comprobada en configuración de VPN y Enrutamiento.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Seo Friendly Url Optimization</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/seo-friendly-url-optimization/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 19:49:07 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/seo-friendly-url-optimization/</guid>
      <description>Estoy buscando un especialista en SEO con experiencia para mejorar las URL de mi sitio de anuncios clasificados. El objetivo es hacerlos compatibles con SEO para mejorar la visibilidad y el ranking de nuestro sitio.&#xA;Áreas de enfoque:&#xA;páginas de categorías Páginas de anuncios individuales. El candidato ideal debe tener un conocimiento profundo de los principios y prácticas de SEO, particularmente en relación con la estructuración de URL. Se valorará tener experiencia previa trabajando con sitios de anuncios clasificados.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Wordpress</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/wordpress/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 19:34:16 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/wordpress/</guid>
      <description>https://www.freelancer.com/projects/php/Hacer-unos-cambios-una-web/details&#xA;Trabajo: Presupuesto es 20 dólares por hacer todo esto se necesita para hoy Necesitamos en nuestra web rock-space.com hacer los siguientes arreglos y modificaciones: -Arreglar el filtro por categoría. -Añadir: Aviso legal, política de cancelación, devolución y reembolso ,garantías y envió. -Adecuar la vista en dispositivos móviles. -Añadir recargo de equivalencia. -Actualizar plugins&#xA;Soluciones: Está claramente hablando de woocomerce.&#xA;Agregar filtro por categoría (en woocomerce): https://www.youtube.com/watch?v=l5trzICXJqU&#xA;https://www.youtube.com/watch?v=REczFo8HWzI&#xA;https://www.youtube.com/watch?v=g1_qlJvNdsg&#xA;https://www.youtube.com/watch?v=n-KxZdvdyxo https://www.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Dedicated server setup config</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/dedicated_server_setup_config/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 18:43:59 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/dedicated_server_setup_config/</guid>
      <description>https://www.freelancer.com/projects/linux/Dedicated-Server-Setup-Configuration/details&#xA;primera parte del proyecto camino rocoso linux 9.4 se ha instalado en el servidor dedicado | Servidores bare metal |servidor ovh Necesito ayuda con mi servidor dedicado. Las tareas incluyen:&#xA;Investigar el problema del usuario root y crear uno si es necesario. Instalando cPanel (ya tengo licencia para esta IP). Instalación de WordPress en el servidor. Instalar un certificado SSL (que proporcionaré) para mi dominio. El servidor ejecuta un sistema operativo Linux, específicamente la distribución Rocky Road.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Change_theme</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/change_theme/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 17:16:32 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/change_theme/</guid>
      <description>Hello everyone! I&amp;rsquo;m looking for an experienced professional Wordpress Expert who can seamlessly change a theme without disrupting SEO.&#xA;I need someone who can start ASAP.&#xA;Thanks ¡Hola a todos! Estoy buscando un experto en Wordpress profesional con experiencia que pueda cambiar un tema sin problemas sin interrumpir el SEO.&#xA;Necesito a alguien que pueda empezar lo antes posible.&#xA;Gracias&#xA;Solución Cada theme tiene su vuelta, su especialidad.&#xA;Creá un backup</description>
    </item>
    <item>
      <title>Modern_ecommerse_site_development_jekyll</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/modern_ecommerse_site_development_jekyll/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 16:10:37 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/modern_ecommerse_site_development_jekyll/</guid>
      <description>https://www.freelancer.com/projects/html/Modern-commerce-Site-Development-with/details&#xA;Trabajo: Contrato a largo plazo&#xA;Nuestro socio integrador federal líder está buscando un desarrollador Jekyll de nivel medio para respaldar su contrato gubernamental activo. Como desarrollador Jekyll de nivel medio, será responsable de desarrollar, mantener y mejorar sitios web estáticos utilizando Jekyll. Trabajará en estrecha colaboración con nuestros equipos de diseño y contenido para crear páginas web visualmente atractivas y altamente funcionales. Su función implicará convertir diseños en HTML/CSS responsivo, optimizar el rendimiento del sitio y garantizar una experiencia de usuario perfecta.</description>
    </item>
    <item>
      <title>Fix 502 wordpress site</title>
      <link>https://imlauerjobs.github.io/fix_502_wordpress_site/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Sep 2024 15:28:36 -0300</pubDate>
      <guid>https://imlauerjobs.github.io/fix_502_wordpress_site/</guid>
      <description>https://www.freelancer.com/projects/linux/Dedicated-Server-Setup-Configuration/details&#xA;Mi sitio de WordPress alojado en Google Cloud actualmente no funciona con un error 502. Intenté varios pasos para solucionar el problema sin éxito.&#xA;Antes del error, no se realizaron cambios recientes en el sitio web. No he modificado ninguna configuración en mi alojamiento de Google Cloud. Reinicié Apache y desactivé todos los complementos y el tema en un esfuerzo por identificar el problema. Agradecería la ayuda de un profesional independiente con experiencia en la resolución de errores del servidor, particularmente en un entorno de WordPress/Google Cloud.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
